長者：「印度人好嘢，香港政府同中國人無能」

武漢肺炎疫情持續，投疫物資短缺，市民「一罩難求」。九龍印度廟今日下午於尖沙咀河內道免費向長者派發 21,000 個口罩，每人憑籌號可獲 20 個口罩。活動原定下午 3 時開始，但鑑於排隊人數眾多，需要提早半小時開始派發，有不少排隊長者表示「印度人真係好」，「現場又有秩序」，更有長者指「印度人好嘢，香港政府同中國人無能」...

我係印度人呀hi

毛漢uncle

拎唔到罩會唔會屌鳩印度人 拍鳩佢度閘？
定廢老都係欺善怕惡？

我已經係

印度仔碌9好大

手足好野

好想含南亞仔條腸

樓主條link 入唔到？

今次應該冇因為有區議員早幾日派咗籌先

好羨慕啊HI

點解有事就益廢老
無事後生就比廢老屌

重益佢地？

無問題喎

戴到咁不如唔好戴

佢今次批口罩真係碌人情卡先運到返嚟 因為印度一早已經ban咗醫療用品出口

正苦無撚用

你咪中國人囉死廢老

左膠癌發作 屌左膠就係鬼